要幾on9先覺得”疫情”會完

人死晒咪完

新人類誕生 取代 舊人類

其實 疫情 係咩意思？

變風土病無咩好驚

我估開返晒關要2022

美國疫情不會完